逃避會令自己一事無成

已經積埋好多堂lecture未清
唔識既野愈嚟愈多
唔肯面對
當有一日你遲早要面對殺到埋身既assignment 同midterm 就想死
逃避同procrastination 遲早害死自己
有冇youtube link/書可以幫我改善下個問題

巴打加油啊
有心唔怕遲

5個course
大約一個有6個lec
一個lec 50頁
工程野
聽日要溫哂

The rough times are gonna come.But they have not come to stay,they have come to pass.

係少過十二個鐘內要
食300個slide 廿篇reading

好搞笑 有d野唔做係辛苦過做 明明一早 個心就輕鬆左 但都係要拖 好奇怪

每日聽十次